如果侵侵贏咗 我認晒留名既做你契爺

收嗲啦 垃圾

Lm

留名

美國要贏 牙侵要輸

準備叫啦

lm

記得每星期畀零用錢

咁多契仔乖

9up

屌你老母

咁你認撚硬我做契爺

你認硬

你都戇撚鳩

畀個閪人屌丫嘛！
認契爺有鬼用

好想做你契仔

叫定都得

契爺
我想買GTR

lm
記得定時畀家用契爺， 咁先孝順

唔比人登

LM

罰抄名好啲喎

希望比你燈到

燈咗咁耐 12港人放出嚟未

中共攻左台灣未

咪煩啦

叫定都得 契爺
今個星期零用錢呢

唔撚洗燈啦
拜登贏梗

叫契爺啦 乖